Dependencias:

- Django 1.11
- Python 3.6.4
- djangorestframework (version 3)

Consideraciones:
- No se tomo el cuenta que el doctor hubiera solicitado un loggeo
- Se tomaron 15 minutos de tiempo para que el doctor atienda a cada uno de los usuarios.
